[R問題]想問點整走依d label?

圖上面既number label

推